發唔發覺彭健新少咗出現？

自從ok仔15年死咗彭健新就好少出現，係咪因為主人死咗沒狗帶佢出街？？

只狗死咗啲記者認唔出佢

彭健新死左啦 OK仔冇左隻狗好慘

死個個係彭健新

死咗嗰個係彭健新
OK仔仲係到

係主人OK仔死咗，沒人餵彭健新成三年啦

佢扁扁咀，看著他多趣

聽講係佢晚晚訓覺ok仔都會報夢比佢 同佢一齊玩
自始之後彭健新日日都訓好多去見ok仔
宜家對上一次醒已經係半年前

成70歲退休享清福啦

隻狗死左 邊個帶到彭健新黎出鏡呀

三年都沒狗領養彭健新，彭健新好慘呀

大陸仔露晒底

健身

彭健新死左好耐